局勢行得太快,擺空城計咁卑劣同去地盤攞磚已經無人跟

。。。